唱K都冇品嘅人我都真係第一次見

先講下少少背景資料
宜家喺某國讀緊書，全校30幾個大陸蝗，仲要比人分咗組落去嗰到，有人叫我同佢哋去食新年飯兼唱K,我心諗：算喇!新年飯廢事拒絕人就照同佢哋去

食飯都冇乜事，一唱K啲人就冇品都仆街，條條自私撚自己點完歌就插返上前，出聲講又比人屌返轉頭，唱差唔多兩個半鐘K，唱得4首歌，嗰班自私撚就係咁唱，仲要唔比我唱廣東話歌，大佬，香港人唱K唱廣東好正常啫~仲要我隻耳仔成晚受罪，唱光良首童話唱到紅日

在此勸喻各位巴絲，大時大節被逼去蝗國，千奇唔好同佢哋唱K